旺角好似打咗連續十分鐘雷都有

打咩雷
行雷就行雷啦

打你老母個雷

試著說行雷

打乜柒雷呀屌你老母